女友好痴身。。開始覺得有d煩

每日都要準時同佢報到
食左乜見左邊個都要講聲俾佢知
我係一個無雀既腳仔
有時覺得佢幾煩
點樣可以同佢傾下
但又唔會激嬲佢（你知架啦女人好撚小氣架嘛）

誰明浪子心😢

屌你老母 冇腳雀仔學人拍拖

柒頭

佢追我

點解咁講喎？

做你女朋友真慘

我不知幾錫佢-.-

佢揸住支槍逼你同佢一齊？講到咁委屈 咪害人啦仆街

佢係冇雀唔係冇腳

佢同我一齊好enjoy wor😳

打錯。。

除左我

分手你又會後悔

痴身好過完全唔care你 到時後悔都黎唔切

唔好失去左先識珍惜

你用左我個名

分手

分手解決一切

想女朋友唔痴身既話，
搵個唔愛你既女朋友咪得

報到/同邊個一齊
呢d算係比個女朋友既安全感

番5p再招過啦表情撚

你會後悔

私人空間識閪咩你